{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000135722&dispCatNo=100000100040008&t_page=카테고리관&t_click=샴푸/린스_전체__상품상세&t_number=18",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤어플러스 컬러본드 보색 샴푸 300ml"
    },
    "text": "ヘアケアラインのシャンプー/リンス製品はヘアプラスブランドで販売されています。 こちらの商品は300ml容量で、使用期限は36ヶ月です。 使用方法は、ぬるま湯で十分に濡らした髪に適量を取り、髪全体にマッサージするように塗った後、ぬるま湯できれいに洗い流します。 この製品は毎日使用でき、毛髪ベースの色や放置時間によって外観の色が多少変わる場合があります。 強い補色効果を望むなら、3~5分の放置時間を置いてきれいに洗い流します。 構成成分には精製水、ジソジウムラウレススルホキシネート、コカミドプロピルベタインなどが含まれています。 その他にも紫水晶エキス、ナスの実エキス、ロースイートブルーベリーエキスなど多様なエキスが含まれており、ケラチンアミノ酸、泥キノコエキス、キバナオギ根エキスなどの成分も含まれています。 この製品には、ブチレングライコール、塩基性青色99号、塩基性赤色51号などの添加物も含まれています。 また香料、リモネン、リナルール、ブチルフェニルメチルプロピオナル、ヘキシルシンナムアルも含まれています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャンプー/リンスのブランド名は何ですか？",
            "answer": "ヘアプラス"
        },
        {
            "question": "この製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "300ml"
        },
        {
            "question": "使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "36ヶ月"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどうですか？",
            "answer": "ぬるま湯で十分に濡らした髪に適量を取り、髪全体にマッサージするように塗った後、ぬるま湯できれいに洗い流します。"
        },
        {
            "question": "この製品は毎日使用できますか？",
            "answer": "はい、毎日使用できます。"
        },
        {
            "question": "製品の外観の色は何によって変わることがありますか？",
            "answer": "毛髪ベースの色や放置時間によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "補色効果を望む場合、どれくらいの放置時間が必要ですか？",
            "answer": "3~5分の放置時間が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "精製水、ジソジウムラウレススルホキシネート、コカミドプロピルベタインなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれるエキスの種類は何ですか？",
            "answer": "紫水晶エキス、ナスの実エキス、ロースイートブルーベリーエキスなど多様なエキスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれる成分の中で特に注目すべきものは何ですか？",
            "answer": "ケラチンアミノ酸、泥キノコエキス、キバナオギ根エキスなどが注目されます。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれる添加物は何ですか？",
            "answer": "ブチレングライコール、塩基性青色99号、塩基性赤色51号などの添加物が含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれる香料は何ですか？",
            "answer": "香料、リモネン、リナルール、ブチルフェニルメチルプロピオナル、ヘキシルシンナムアルが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 422
    }
}